[豬潤麵] 高登仔成日話維記垃圾，咁有冇好介紹先？

行過對面仲有周記油渣

連登仔推介: 漢發麵家 豬閠麵

譚仔